{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 배머리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ペットは同伴入室ができません。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューが楽しめます。位置は個別バーベキュー場です。 炭とグリルの利用は2~4人基準で20,000ウォンです。 駐車可能なスペースがあり、送迎サービスもご利用いただけます。 周辺の観光地には広徳山、北漢江、安東鉄橋、パロ湖などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューが楽しめます。位置は個別バーベキュー場です。炭とグリルの利用は2~4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には広徳山、北漢江、安東鉄橋、パロ湖などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 451
    }
}